移民但係留低層樓，能否平租？

黃色租屋圈，幫下後生仔下一代,work5work

你係業主做乜都得嫁啦問我地把撚

好明顯樓主純粹想平價租樓

邊區

冇～班70.80後,橫掂都係走，又唔知點樣幫啲香港後生仔會唔會有呢個辦法，我幻想緊如果有移民潮實有一大批屋空咗。

淨係知大把舖主寧願吉咗間舖都唔會平租
因為會影響物業估價

能否平租？平1000-3000應該冇問題掛

佢哋理得後生死咩

最常聽見話：我明白而家90後2000後生活艱難，都唔知點幫。叔叔阿姨機會嚟啦，快啲幫我

有得收貴租點會平租俾你呀

到你上咗位你一樣會自私 十之八九都係
人之常情

做乜要幫走左嘅人供樓？ 你無事呀？

冇人租自然會變平租；再冇人接貨佢自然會平賣。

你心急啲乜？

的確好現實，但係大家唔好唔記得有一班人的確捐左啲錢出嚟，但係我覺得用我標題個形式更加實際，之前飯券捐錢嗰啲令我相信香港仲會有人情味

Bingo